{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_066989",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 향림원펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は13:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約をする際に基準とする人数に対する料金があり、超過した場合は追加料金を支払う必要があります。 追加で入室を希望する人数がいる場合は、必ずペンション管理人とご相談ください。 宿泊しなくても追加人数には料金が発生します。 ペットが同伴されないペンションではペットの入室ができません。 付帯施設がある場合、追加料金が発生することがあります。 イベントや付帯施設は状況によって変動する場合があります。 予約は若干の時間差によって誤差が生じる場合があり、重複予約が発生する場合は最初に予約されたものが優先されます。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがあり、この場合、ペンション側の基準が適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 入室ではIPTVとWiFiが利用でき、客室にキッチンが備えられています。 禁煙客室はバーベキュー場があり、バーベキューを楽しむことができます。 駐車も可能で、家族と一緒に快適に滞在できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は13:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数に対する料金はいくらですか？",
            "answer": "予約をする際に基準とする人数に対する料金があり、超過した場合は追加料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加で入室を希望する人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加で入室を希望する人数がいる場合は、必ずペンション管理人とご相談ください。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットが同伴されないペンションではペットの入室ができません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設がある場合、追加料金が発生することはありますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約はどのような基準で決定されますか？",
            "answer": "予約は若干の時間差によって誤差が生じる場合があり、重複予約が発生する場合は最初に予約されたものが優先されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室にどのような設備がありますか？",
            "answer": "入室ではIPTVとWiFiが利用でき、客室にキッチンが備えられています。"
        },
        {
            "question": "禁煙客室では何ができますか？",
            "answer": "禁煙客室はバーベキュー場があり、バーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車も可能で、家族と一緒に快適に滞在できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 341,
        "QA": 392
    }
}